大圍站附近有咩黃餐廳?

諗住去踩單車，所以一定要大圍站附近
要夠飽，唔係冇力上路

thx但唔近火車站

大圍有幾撚大啊，是但一個位都算近啦

友酒棧，就喺大圍站隔離

list入面得一間居酒屋近另外一間顯徑一間美林

唔知大圍有咩食

但太飽踩單車好辛苦

要近嘅真係友酒棧for sure
隔離直頭租單車嚟添
唔知你係咪租嗰間

友酒棧,林園,千之味,金囍
朋友答咗，自己google喺邊

你踩單車喎，好撚近架咋又唔係行

金禧商場有間金禧冰室
黃店嚟

有冇人知間好湯好麵 藍定黃？

直接睇

Dear coffee and bakery、千之味喺海福地舖
金囍冰室要上金禧商場

屋子

客香邨 食個蒸飯點心先上路

我唔係踩單車去食野，我係食完踩去大尾篤
唔熟嗰條路以外嘅地方，廢事亂踩單車

唔該哂上面啲巴打

好撚難食呢間

炒嘢唔掂
焗野ok
早餐正常

無
踩去石門食

屋子好食
不過有啲細份

林園係黃？

我信我朋友我唔係住嗰頭